袁國勇首透露：去年平安夜已通知陳肇始 中國正爆發疑似沙士疫情

d官理撚得平民死咩，你當日直接爆出黎可能仲好

政府仲要隱瞞

一啖砂糖一啖屎
袁生可能出連技

平安夜去開房都仲記得傾公事 兩位不愧抗疫英雄

蘋果改內文

人哋要收性誔卡，平安夜藍屍永清都唔會理

改咗咩

資訊流通令香港人領先好多
再加上全民不信任支共港共

係香港圍內講冇用

應該twi 上國際

早已有人察覺武漢肺炎動靜

我七點幾睇嗰陣 未有陳肇始呢段

比林鄭話佢造謠防暴上門拉人

嘩屌你 袁國勇原來收埋咁多料

正苦：個別事件唔評論

袁醫生都識咇牙膏

連登仔十月開始已經知，而政府一定有mon po, 冇可能唔知，而係政府想謀殺香港人